唔怪得慈雲山爆到七彩

From: 慈雲山資訊交流FB

真係抵撚死

第一下都係諗到呢句...

邊到

半山區表示無意見

好無手尾

今年冇乜落雨都有影響

facebook到啲圖嚟

打場風清唔清到出面啲垃圾。。

你區廢老如何?
你區既武肺也必如何

無計，雨同風都被召到山峽大霸同安徽。

痴線㗎 屋企個垃圾桶攞嚟擺咩 掉落街咪=自己奶撚番心態係乜 叫隨意掉呀